如果激嬲左人點算

我尋日同左個女仔食飯，食完佢up左張相，有兩個心心，一個係我碗飯上面，一個係佢碗飯上面
之前我同佢都wtsapp左好耐，佢都未試過藍剔我，但我今朝聽到首歌幾好聽，做左我status, 係講相愛嘅人無係埋一齊，反而更長遠
之後佢就藍剔左我，但我其實純粹因為首歌幾好聽，無咩特別意思，想問而家點收科
我都知我on9架喇，求點醒小弟
小弟太細膽，之前佢都send左首歌，係愛我嗰啲，但真係太細膽，無問佢係咪鍾意我，而家仲搞成咁，可以點樣補救

Sorry for 1999

叫佢搵我，我幫你解釋

同佢表白啦 人地都做得咁岀面

真係表?
但係咪應該道歉解釋左先

佢唔一定嬲你架 上面巴打講得岩直接表白啦

但唔想whatsapp表，係咪約佢食野再表
點樣表白我諗住問佢畫d心心有咩意思，有無啲好啲嘅方法